今日要去聲援被收押既荔枝角手足

今日要去聲援被收押既荔枝角手足，已經拎左不反對通知書
今晚8點約定你地

手足不是condom

手足係入面好孤單

借位
聽日係12.21
五個月前嘅聽日
政府話咗俾我哋聽
執法機關的腐敗
五個月後嘅我地唔會忘記

推

今晚見

Push

要推上熱門啊 要多d人去
唔該令被收押既手足感受到溫暖

夜晚 8點荔枝角收押所要人

撞

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm - 9:00pm
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
🌟巳取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有超過80位手足被拒保釋還押中。有荔枝角收押所的手足表示，很想我們舉辦一次集會，讓手足們知道香港人不會讓你們孤單。

12月20日晚，和你撐手足！！！

推 要人

今晚